交換歐美同astm level 口罩( 粉紅色想換藍色/綠色/白色)

Posi-shield (astm level2)

Alpha air (astm level 3)

想换同level歐美口罩 ( 要藍色綠色白色)，thx

唔想戴又要搶住嚟買
搞到我買唔到

搶完唔帶

求撚其啦 邊個理你咩色呀

買第一隻牌子嗰陣時， 口罩荒得好緊要， 見到價錢ok， 唔理三七二十一就買咗幾盒
買第二隻牌子 嗰陣時，冇問清楚賣家顏色， 就買咗

老豆口話唔介意， 但只帶過一次， 介意到佢淨係帶bfe

比較想要astm level 口罩😅😅😅， 因為a s t m level口罩有測埋delter p..

btw, 我發覺連登仔好鍾意用日本口罩, 都冇乜人會用歐美口罩, 點解嘅?明明日本口罩都冇delta p...

因為日本罩係比較易買到 同埋其實同astm都有共同點 就係會有BFE 同PFE
日本罩就多咗VFE 大部分仲99%
其實某程度上仲高過astm lv

如果你對日本罩冇興趣就由佢

之前我都係咁諗……不過上網請教個人， 嗰個人就咁講， 所以我就prefer astm， 如果有錯請指教

我有type iir綠色口罩想換，tg傾？